為咗男朋友放棄自己前途

男朋友嚟緊去外國讀書，好唔好跟佢去外國生活，放棄香港一切？

認真答你，唔好

gogogo

如果你地真心相愛, 佢讀完你地都會一齊. 一段良好關係講求雙方的付出, 而非單方面. 再者, 你問得呢條問題即係你根本唔想放棄香港的一切, 只係你想有人support你

呢刻真心相愛，但好怕敵不過long d...

唔好

唔好放棄自己嘅前途
愛人之前你先要愛自己
無謂為咗愛情放棄曬所有野
就算你放棄咗一切
都唔代表段感情可以去到一生
相反不幸地散咗
你只會比你男朋友損失更多
到時候你後悔都嚟唔切

曾經有同你一樣諗法 但最後無
依家好慶幸

咪撚on9啦
敵唔過long d只係代表係你地既感情遲早無

咁你去到外國做咩 佢包養你？

咁結婚後你同佢其中一個有個外國大公司做1-2年的機會, 你會點? 離婚? 其實呢d情況咩時候都有機會發生, 你係對男友or 自己冇信心? 如果佢係會因為long d而出軌, 結左婚佢都一樣會

傻啦，千祈唔好
如果佢夠愛你long d 一定唔會出事

唔好 認真答你 真係唔好跟過去做肉便器 做人要理性啲
利申:過來人

我想講 對方要出軌既就算走唔走都一定會出軌 唔係你既你點留都冇用 如果真係有心維繫既話long d一樣得 因為小別勝新婚 真係唔好去 你就當係對你地既愛情既一個考驗

仲有晚晚扑野 做條仔肉便器

緊係唔好 你跟到過去幾年 當個幾年佢養你
萬一咁唔好彩你地分左手 你想返黎香港 你就浪費左幾年乜都要重頭開始

有朋友太愛男朋友 決定辭左份工跟埋條仔去外國生活
好在條仔係真係好人 自己捱更抵夜食少啲咁打工養佢
而我朋友就係個邊自己搞啲小生意 但賺唔到幾多錢的
我成日都好擔心 萬一佢地散左 我朋友返黎香港會點
浪費左個幾年 乜都要由頭開始

關你撚事咩

分手，朋友咁keep contact，
等佢翻嚟再一齊。

應該冇乜可能，但好值得試試

咁又係，好大機會發生
對大家都冇信心，佢應該唔會主動搵我，我應該會呷醋到痴線
就算大家唔出軌，感情都會淡到路人咁

打算working holiday 咁搵份contract / 要炒散

我記得半年前又有類似嘅帖，我都答過

答案：
妳男朋友呢一刻愛你，唔代表下一刻都係
然而選擇前途唔會對你有害

*曾經為人放棄前途，最後收帽

如果係自己都過埋去發展咪好囉

其餘情況不了

long d係考驗，你懷疑long d keep唔到，到佢出黎工作，一樣經唔起考驗

放棄什麼？

識人long D捱過

最on9係為左男女朋友放棄自己鍾意既野同前途
你去左就100%唔會散? 唔好咁天真啦

擔心朋友都唔比
連登仔真係惡

唔可以
除非馬上結婚

你係香港有咩野要放棄？

如果真心相愛係埋一齊已經好穩定既話
俾我一定去

如果成日嗌交又本身感情唔係太好既話咪唔好去

咪撚on9啦好嗎
你男朋友真係慘 有個咁on9既女朋友
去外國讀書講到生離死別咁
跟埋佢去 佢就唔會搵第二個呀咪咁天真啦
咁得閒跟佢去外國 不如讀好d書啦
做返個有正常智商既人啦

其實樓主幾歳

事業同人際網絡
做咗幾年嘢，上年master 畢業，今年/下年升senior, 覺得公司都幾睇重自己
但係視男朋友為結婚對象，怕long d 會分手，上面講得無錯，捱得過long d 係真愛，但真愛需要努力維繫，兩個人同時間一齊努力真係好難

呢個都係問題，兩個人而家未有能力結婚，讀完返嚟都唔會有好多積蓄（因為佢讀書要錢，外國稅重人工低），到時又唔知幾多年先結得成
就算租樓住，結婚搬屋開支都好大

本來都幾好，但因為呢件事嘈咗幾次，呢排感情都唔太好，所以我先開post 聽下大家意見

去外國,有working visa 搵埋工入埋藉就值得
除非你話唔係呀我剩係想結婚同搵錢, 冇諗過生小朋友
咁咪香港啱你啲

你呢個case 同第一頁啲人以為你只係mk妹跟埋去外國好唔同
同類工種外國冇?

咁應該叫佢唔好去外國

點都要去 你捨得放手咩

呢幾個月都搵緊工，完全冇回音

唔敢叫，一來驚聽到失望嘅答案，二來去讀書對佢真係好，我都唔想自己阻佢發展

好L 唔捨得

你做邊行啊

曾經諗住為男朋友減慢自己步伐
搵份冇咁chur嘅工作
因為自己比佢早出黎做野 驚佢有壓力
點知佢最後都係就咁講有壓力就走左
自此之後先知拍拖時都要為自己諗下...

男朋友黎 婚都未結 已經毫無保留 遲下仲傷

去啦 諗多無謂

講真 其實去係無壞 一來可以外地生活下又有男朋友陪 再者他日你男友成材 一定會感恩 會好好照顧翻你

咁佢唔決定就你自己決定啦
認真唔去國外都有好多出路，去完都未必好好

臭雞你都係放過你男朋友啦